上星期係果欄買左盒冒牌43° South澳洲塔斯曼尼亞車厘子

果欄店智利車厘子冒43° South 一盒300元平25% 海關拘女店員

上星期係果欄買左一盒43° South澳洲塔斯曼尼亞車厘子, 食完覺得好一般, 覺得43° South係厄人+搵笨......

今日睇左蘋果先知....原來買左冒牌貨

大家以後去果欄買水果小心啲,原來果檔都有奸商賣冒牌野,而且應該唔止一兩檔

果欄起碼一半鋪頭都係支那人開

而家買貴生果好似蜜瓜士多啤梨
寧願貴少少都去Aeon Donki買
果欄太多鄉黑溝貨

會係果欄開舖係咩人.....
呢啲野應該一早預咗啦

係咪中間左手邊果幾檔買？

買晒D智利車厘子然後扮減價促銷塔斯曼尼亞車厘子，搞到正版既塔斯賣唔出， 呢D咪某國平時用開既賤招黎。

果欄入面賣假貨，以後都唔去，唔知幾時真定假

果蘭賣d生果仲貴過出面

你小額錢債佢啦

柒

係,係中間度買,進入果欄方向係左手

有冇用個盒條code scan?
有廿蚊回贈

有圖有真相
苦主圍爐

market place都係賣緊498

開名啦，希望唔好再有人被騙

惠康有大中細

邊間買 永久黑名單

左邊中間果幾檔出哂名
之前賣大陸香印120蚊大大串話係晴王
琴日去有盒聲稱係澳洲車厘子30mm賣190蚊3kg
其實基本上去開都唔會幫襯佢果幾檔
一黎價錢上都知假 二黎啲北姑口音
樓主當買個教訓

我都唔知咩名，只知道大約個位置

尋晚都見到，雖然係貴，起碼係正貨先

唔係支那人開嗰啲咪一樣呃鳩人， 根本成個果欄都係黑店

唔知間野咩名，不過我估果欄一定唔止呢間平野當貴野賣

諗返之前買既星蜜蘋果，都唔知係唔係搵普通既富士蘋果扮

有個開生果檔既朋友
佢話行家去拎貨都怕比人昆

有幾ON9先會自己去果欄買生果